[For Honor] 反檔問題

次次都俾人撞斬，撞斬咁死

想問下巴打們點樣反檔。。。

仲有人玩?
前日經過間game舖見到幾隻二手

係少人左。。
不過都仲有人玩。。
冇乜game 好玩呀嘛。。